覺唔覺係呢個全球都亂既時間，係最易搵到錢

好多時d 出名既人都係亂世之中發達

口罩廠已經蝕死人